# JS_13


## Опишіть своїми словами різницю між функціями setTimeout() і setInterval()`.
setTimeout() - це запуск коду через якийсь проміжок часу
setInterval() - це регулярний запуск коду через якийсь проміжок часу

## Що станеться, якщо в функцію setTimeout() передати нульову затримку? Чи спрацює вона миттєво і чому?
Вона спрацює миттєво після виконання звичайного коду (котрий без таймерів)

## Чому важливо не забувати викликати функцію clearInterval(), коли раніше створений цикл запуску вам вже не потрібен?
Інакше цикл ніколи не завершиться і пов'язані змінні будуть жити разом з цим циклом займаючи пам'ять